戶戶送客戶寫明不要印巴外賣速遞員 Deliveroo強調零容忍：永久終止該顧客賬戶

雖有多名居住在油尖旺區內的少數族裔確診，油尖旺區區議員陳嘉朗認為，不應將少數族裔污名化，華人同會作聚集和用膳，要求停止歧視。

陳嘉朗昨晚（21日）在其fb專頁透露，接獲外賣速遞公司戶戶送（Deliveroo）外賣速遞員的投訴，指最近在平台上收到訂單上的附註要求，不接受印度裔及巴基斯坦裔居民處理其外賣訂單，冀戶戶送阻止有關事件再次發生，其後戶戶送回應指，已永久終止該名顧客的賬戶，重申對任何種族歧視採取零容忍政策，強調「絕對不能接受此等言論。」

歧視之都-香港

不接受美國人呢咁

下次寫只接受中國人，否則報國安

永久終止該顧客賬戶
屌人地用過另一個電話number咪開到囉

都叫做有做野

袋鼠雖然係藍，但係做得啱
有d人就係狗眼看人低

笑甚麼，畜生，你都係垃圾人種啦
黃皮膚好馨香呀？

咁多外賣平台，有咩所謂

我指明要UST南亞仔送上門俾我食
咁我又會唔會被終止賬戶

我自己對送外賣嗰班無信心
寧願自己去拎好過

南亞嗰班衛生水平大家心照

抵死，藍絲狗咬狗！

Block imei 先啦笨

袋鼠 deliveroo 末日？三罷報警拉樓下罷工員工後 繼黃店全部割席 內部種族歧視南亞員工對話流出

唔知佢炒咗個員工未呢

派單係電腦派，
唔會因為你寫咗呢句就唔係南亞接

反而南亞車手見到呢句，
唔幫你加料都對唔住自己啦

應該好似Uber 咁整個豪華版外賣員著哂suit?

無接觸唔係掛門口咩？

間間平台都係嗰班人
咁驚嘅話應該自己去拎

咪係
狗眼看人低
人地有手有腳打工生活

好過大把香港人/大陸人唔做野拎老綜

紙袋掛門柄好易炒餐架

拎張櫈放門口好過

南亞班車手先好呀 屌佢老母本地班撚樣成日怕死咁 打電話叫我落lobby拎 屌佢老母閪

叫人送根本揾自己笨

怕D南亞生蕃好出奇？

呢單袋鼠做得好喎
唔係左膠問題，係擺撚到明歧視
冇南亞佬送外賣，你香港人幾多人會肯做車手送得曬咁多區都On撚9

咁樣表達清楚啲

log 佢ip ？
不過應該唔會做到咁盡

兒登仔讚好

力架

BLM

其實可蘭經有冇寫明啲伊斯蘭教徒唔可以接觸豬？
咁佢哋送外賣有豬肉咪會違反教義囉

Pr啫

我有袋外賣成袋消失咗兩百幾蚊話幫我申請退款最後冇退到俾我，我都懶得追直接del app叫公司啲人同屋企人唔好再用

兒登＝極右集中地

南亞人肯返工賺自己食自己都唔得？唔通好似新移民呃老綜好咩

呢個po咩事
反送中果陣個個南亞手足咁叫，而家就disconnect
自力更生做外賣員，比人Racist 都撐

如果叫外賣條友係唔識聽英文 咁要求有咩問題?

agger 咁唔racist 你夜晚去轉ssp行街 睇下驚唔驚

客戶係咪應該寫識中文外賣員?

我都覺得係，你又唔知個送外賣既去過邊，接觸過咩人

又唔係周街跟蹤女人嗰D南亞人

肯打工既南亞人有咩問題
南亞人有時仲NICE D
有時避唔到要自己去開門拎
見到佢地就會忍唔住撳埋TIPS俾佢

呢個都有可能
有時你打中文地址
佢地都照接 叫你比英文地址

係咪你自己揀左無接觸送餐唔知咋...

佢地好勤力，早兩年做ubereat果時都有同佢地吹水，好多都係朝早返完地盤，夜晚就送外賣

有咩問題 垃撚圾公司

自己揀個工人請個工人
幫自己專門拎外賣囉你咁撚把砲

我都試過，佢掛响門口，門又唔敲下，就咁走咗，我唔知啲野到咗仲on99等

識英文既咪幫人做多步
remark位打埋英文地址 唔洗佢地成日問

寫明不懂英文和英文地址?

係姿態問題
佢下次又咁落單都會被ban

真

拒單會影響接單率，會冇咗一大舊錢，唔係極差冇可能拒接
個個都中文地址，地圖pin又唔準=叫人唔洗做

我地同鄉
牙佳仔
將條女斬件
分屍
塞落行李箱
再掉撚咗河邊
再走佬

代表全香港都係變態？

我都有諗過 個用戶真係用心良苦

外賣自取算

開門拎個外賣
再講聲thank you閂門
要識聽啲咩英文

Block佢地址就得

岩

呢個應該係你click咗無接觸送餐
你自己唔知

其實有咩問題 印巴佬不嬲係低賤動物 污糟邋遢
仲要俾佢送外賣

咪就係 蝻亞狗送嚟分分鍾入埋屋強姦個客

佢地好多都識講中文

講起就嬲，成日唔識行打黎問，又唔知佢噏乜，不過deliveroo係藍唔做仲好

利申：住山卡啦

真 整污糟埋啲野食

我上次佢掛完影左相再send黎 不過斜左d湯倒瀉1/3

講真，你自己都成隻狗咁啦
你不如跳樓死咗佢

隔咗咁多個盒同袋有咩所謂
又唔係徒手拎

黃皮膚都算最廢人種，仲學人玩歧視

i乜鬼嘢p
ban地址咪得
除非你換咗電話 再次次自己落樓自己攞

收皮啦死左膠app

咁似美國左膠

跟本黃皮就最賤種
都唔知有咩資格歧視人

呢個唔錯

咪係，又係PR故仔搏宣傳，想掩飾自己公司本身對外賣有幾差
上面啲傻仔仲好熱烈咁參與討論

同omakase香港人放飛機，支那大廚傷心到要返日本一樣好笑啲人仲係度唔好討論間餐廳，只可以鬧放飛機個客

Uber 嗰app有個位一定要影相

唔係㗎 我公司有個教徒話個袋裝過豬肉佢都唔可以用

所以...
落單前再三核對地址係咪啱
如果有gps查到個外賣仔嘅功能就一定要睇實
利申 外賣仔，試過見有人亂寫地址

港豬真係肉撚酸

有次有個印巴佬送過嚟， 好似太多人要等，打嚟叫我等下。講英文講到一舊舊咁

建議户戶送以後指定連登仔送畀條友，佢一定受到最專貴嘅服務

下次醒啲話要啲識講良好中英文嘅外賣員咪得

好多印巴朋友鳩戴口罩

咁你想點？

係咪要block 晒你電話 地址 ip
Mac address
信用卡

係區議員收到投訴先同袋鼠講
唔係袋鼠自己講先

歧視佢哋D行為，並不是膚色

正常都會睇，至少都知佢送到未，應該唔會有人ON99乾等

狗通常著 藍 綠 白 三隻色嘅衫 仲會帶帽或都帶頭盔
咁啱 我三隻色都唔鐘意，點會係狗

我自己次次叫親外賣都係南亞仔
加上樓下無保安 仲埋個鐘壞左
每次都要打電話黎 有次仲要打黎問路
我就話識英文同到佢溝通姐
如果有人真係唔識英文 又預到我呢啲事
下次講明唔要南亞人我又覺得無咩問題

而家由頭到尾得袋鼠自己講
又唔知實際件事係點 點解要屌左人歧視先

個客有咁要求有乜問題？你可以話做唔到，做乜話以後唔做人生意

唔好當所有南亞裔既都係伊斯蘭教徒，就算係好多無咩所謂無想像中既嚴格

但佢地啲英文我完全聽唔明，點算？

有次有個deliveroo南亞巴打唔知點解行錯building 都送到上我度好好笑，保安check都冇check，但佢態度好Nice 我仲教佢點行去佢要送嘅個棟building

傳下星期會開返夜市堂食

屌啦 比巴基垃圾坦掂過我外賣袋即刻唔想食
成撚日話人種族歧視 有無見香港人會成日歧視鬼佬
日本佬 韓國佬 台灣佬 ?

香港人仲要忍呢的政治正確公司幾耐？ 你地係咪想將香港變成另一個紐約同加州？

我建議大家罷用袋鼠，我由自己率先做起

幾時有話所有都係？

最諷刺嘅係喺香港 香港人比人歧視

做下樣姐

油尖旺區議員陳嘉朗講先嘅

1999仲以為自己好威

真係冇click到呢

咁都有人讚,人地驚個個都咁做佢唔夠人派

越睇你留言就越似係南亞賤種狗
再唔係就你老母同南亞狗有路
block 撚左先

驚拎到個飯都有咖喱味？

其實唔驚，有咩好驚
人不犯你你不犯人
驚得過啲狗同支那撚咬
屯門牛大家住埋同一區見慣見熟

Racism

剔
勾

之前係山上面，多數外賣員都唔識路，會係remark中英寫低點上黎同附近標誌
後生多少都會聽到keyword yes yes no no溝通到，上左年紀一句英文都聽/講唔點個d我都會諗佢地點算，不過呢個就算要要求都唔應該係拒絕特定種族，而係講明自己cannot speak English ,人地接單打俾你都會知你咩情況先

做得好 明明黃皮膚先係最低賤人種

印巴外賣佬其實高收入人士黎
送得快又勤力

you is 南亞狗 / 大愛笨柒狗

上次用無接觸 佢sd msg黎話掛左係門口
之後開門連影都無 袋野食又冇左
又搵唔返條友
最後兜左個圈睇下 先發現條友掛撚左係第2個單位
都唔撚同number
想問下 如果再係咁 點樣搵返個外賣仔

點夠你淨睇少少就下結論咁威

但班南亞真係買大細咁

試過有d好好 又好禮貌

但都有d差到
睇住佢定位 肯定同一時間接兩間公司單
之後送遲我個個成45分鐘又有

唔入保暖袋 之後啲野凍哂 同個飯蓋打開哂 又有

真呀
本地班撚樣樓都唔撚上，話驚危險，之後仲棄單
屌佢老母

你都on99
反種族歧視就反啦

有個口罩係塊面到已經係中大獎 仲想點

雙開呢家野其實個個車手都有
睇你好唔好彩

印巴佬啲英文係1999返工成日要同啲印巴佬講電話
叫佢講返廣東話仲好

點解id 咁早， 都可以沖出嚟

叫佢送上嚟前打俾你先

熊都有 知客寫明要香港人

local咪又係咁 最遲等過一個鐘仲要local嚟唔識路都學人送外賣

都要做架啦on9

低質人口集中地

一單還一單啦

佢大可以官方覆
使乜個公關部主管親自留言
呢個舉動本身就係公關啦

好多地址都未識睇

我下次寫明只準靚女來送餐

最近幢樓有中招 上次送個香港人話只可以大堂交收 我就搵客服取消左單送到樓下 咁叫咩送外賣 之後又打黎可以送上去 你送到樓下同上樓會防到疫？？

你講乜

啱
我唔信電腦派單嗰陣除咗距離重有人種呢個criteria
況且唔少南亞人土生土長識中文

啱呀先不論袋鼠公關嘅回覆係點先
其實好多南亞嘅人好勤力
起碼佢哋唔會係街邊無所事事遊蕩
香港外賣行業係另一方面講
其實係維持緊社會秩序

如果我指明淨係要南亞仔，唔要香港人送，會唔會bam埋我個account?
到時唔好雙重標準喎

只要喺連登上面提及同平等有關嘅嘢，就會變成左膠

講明唔要印巴就係歧視
你個情況應該要求識中文(語言能力)
唔係唔要印巴籍人士(族裔)

普通話就講打勾
廣東話叫剔

咁人地送錯地方啫
講到好撚大件事咁
郵差同速遞員一樣會送錯

咁如果掛嗌果家人嘅門柄，咁佢開門拎果時咪會跌哂落地
掛喺你屋企門柄，咁就唔怕啦
你仲會幫手提隔離屋拎外賣

歧視撚

不嬲冇用外賣app

真
班賤種唔諗下點解人地淨係歧視佢 又唔見日本佬俾人歧視

左癌政治正確開始入侵香港

呢個deliveroo自己on9啦
應該幫人翻譯埋或者比多行field人入中/英文啦

下次，你話你係同性戀既小數族裔，外賣仔歧視你，唔願意同你有接觸
事情即刻唔同晒

連登仔成日叫人走
但又鍾意種族歧視
希望你地去到外國俾人歧視都欣然接受啦
一來反對種族歧視係左癌行為
二來歧視支那種黃皮港狗好合理

我地車手因為等餐太耐會叫CS 轉（勾）走張單，成日撈亂呢個字

幫襯開咁多間
最垃圾都係deliveroo
cs廢到一個點

deliverblue不了

睇到你個留言就老尷
破壞曬原本嘅意思就好叻豬咁

搵到盲點就如獲至寶最醒係你啦

熊貓次次冇事
袋又少野食又成日柒

當我無覆過啦
睇返先見到條撚樣打字係用英文

肯定唔會有野
平佢老母等咩 根本就蝻/蟔/蝗至上主義

好啦 原諒你
下次唔好

上面話衛生唔好 都唔知佢地有冇睇過南亞車手點送餐
餐廳一早pack好哂 佢直接成袋放入貨 唔會掂到入面既野
香港車手先多接觸係既食物 要攞哂出黎左執右執 想送多單

WFH 成日叫外賣，南亞人係最有禮貌，又準時，本地後生仔態度最撚閪，D野仲成日倒潟，你俾我揀我揀餐餐係南亞人送

原來咁就叫歧視
用你既服務難度客人唔可以有要求 ?
可以解釋俾個客消除疑慮，
但無可能BAN左個客賬戶

痴撚線
啲南亞狗
試過幾次叫外賣 個口罩yap 低到同唔帶無分別
覺得佢地污糟驚比佢地野到都唔撚比呀

請問郵差一次派幾多信入信箱，你外賣仔係咪一次送百九幾單呀

門牌都唔撚識睇就咪撚做外賣仔啦

上次成碗汁倒晒出黎，個袋就黎穿，都唔知仲食唔食好，一樣無人理

叫得外賣就有風險
唔叫就冇事

如果係你講宗教問題邏輯上都應該寫唔要穆斯林車手，但條友寫唔要印度/巴基斯坦車手喎

係咪你樓下啲保安叫佢最好唔好上去炸

試過叫一次 派左個南黎，佢第一次做同埋係Walker ，行緊黎當中仲問我可唔可以比現金佢，我當然話我過左數啦，跟住佢仲好意思叫我比貼士現金佢，最後旺角去油麻地用左個半鐘先黎到....啲野凍哂，咁我當然掉鳩哂去啦，落撚到去仲火滾，條友仔好似傻咁擔天望地發呆。
最後投訴呀send email 呀果啲都係同大家一樣，無用 浪費左兩舊水

Unlike America,
Racism is legal in Hong Kong.

正解
香港正苦收班垃圾返黎 連廣東話都唔講 見到女人好似未見過雌性咁

成班垃圾完全唔學廣東話 老撚馮咁

我買foodpanda都試過 真係好撚on9

佢個MAIL根本冇人睇

佢地扮唔識咋
你試下屌佢 睇下識唔識聽

可摸耳寫明只要靚女速遞員

打得依句既人本身就係賤種弱智， 邊會同你一樣識諗後果

咪係
得香港d南亞狗咁撚巴柒閉
唔撚學廣東話仲話鳩你歧視

咪又係同一班人做

-$10

南亞送先快 手車出神入化

同一班人
但管理完全唔同

極右得罪你咩？

佢地好多都識講唔識睇wo
你應該話佢地唔識睇中文

唔知點解我次次打埋英文無接觸d印巴都要面對面拎
不過印巴又快又可靠local外賣仔不了

用慣性漂移送外賣
成日聽到啲dc9，巴士司機屌鳩佢哋啲電單車亂鳩咁嚟攝位

同一班人黎但熊貓d規則閪好多,郁d都扣錢所以變相d人懶散d做袋

最近多差仔中招係事實
咁撚樣又叫歧視

印巴藉外賣仔次撚次都話樓下無掣㩒bell開門唔撚送上黎要我落去拎，啲態度閪撚到

寫 diu no english 咪無事

係 佢地係快快手送多d 再回頭接
香港果班係諗點痴多幾單一次過 所以有時咪等好耐囉

我唔種族歧視，但要求識講廣東話嘅外賣仔得唔得？

撘lift 見過佢地R 屎忽
最後同層出
原來送去我office
唔知邊個同事咁唔好彩

印度巴打？

要落去拎仲叫“”“外賣”“”？？？

係
app大撚曬？？？ 客戶一個要求都唔撚得？

唔要南亞啡狗好正常啦
那西污糟無禮貌 賊眉賊眼 好驚驚

諗到pizza中間有隻大蕉送

外送龍門饅頭

南亞人番工為生活 好似上一代人番工咁 勤快有責任
本地外賣仔番工好似買花帶 hea做唔憂米咁之前tg gp d垃圾外賣仔加料已經知佢地劣性
真係驚撚左後生本地+大陸人外賣仔

如果叫佢地運豬肉會點

意思意思表態下啫使唔使咁呀
好似發現新大陸咁
左搵右搵啲錯處

師兄講得好
而家係香港本地人俾人歧視多啲
當然，一樣米養百樣人
但當一個非本地語言種族，又唔學習同尊重本地語言文化，又下下自成一角唔溶入社會，為左生存拉低平均工資，打家劫舍乜都夠膽做，仲要無衛生常識
當我地怕佢討厭佢，佢就可以告我地歧視
咁本地人點算？

UST南亞仔應承咗整佢嘅精液蛋俾我食

我試過類似不過係熊貓，樓下度閘佢入到，上到黎㩒我門鐘，我開門唔見有人，望落啲先發現袋外賣喺地下dllm

要種族歧視先唔左膠

佢下次咪唔敢再咁做囉

咪係囉，屌我沖曬涼就係唔撚想換衫落樓呀

抵死啦 ban permanent

我都試過panda話會退但無
揾左3次客服都話再揾專人聯絡我
第4次先話第1個無cancel到我張單
其實好簡單cancel返就得
前面個幾個應該係想磨到我唔再追究
唔會再用佢

啱聽
我係樓主就pin呢個回覆
癡線
過多幾年 班垃圾5,6,7,8,9個咁生仔
垃圾正苦又唔撚理
香港變南亞人口占大多數 個個都要學叉語吖？

要怪就怪英文係香港法定語言

未算最差 試過有次冇揀無接觸 個外賣仔直接將外賣掉喺屋苑門口 講都無講聲 係樓下看更執返打上黎我先知

咁做得外賣一早知會掂到談咩違反教義
做得嘅都唔會信條教義啦

你依句都係歧視，有分別咩？

同意 南亞送好快到 未試過倒瀉 同埋野食都仲係暖甚至係熱 相反香港人送成日倒瀉 仲要一次接勁多單 送到黎都凍哂

連登仔日日力架力架咁叫

遮係點？

係意思係對門對稱扭柄，你一開門就成份外賣跌左落地？

唔覺有問題
覺得有問題果班咪搞到今日香港每日都俾150隻入侵遲d仲要養埋班南亞印巴

乜撚嘢意思意思呀支那雜種

唯有希望佢地學UST南亞仔
人又黃又肯學中文又識上連登，平時比連登仔racist又任屌唔嬲，請珍惜佢

呢個我試過兩次，等咗成粒鐘，餓到癲喺個app度屌到個cs上太空，即刻全退錢喎

台灣progressive過香港咁多都成日尼哥尼哥啦

☭☭☭🤙

唔洗煩
轉apps就得

呢個又癲咗啲

鐵閘啫，開門冇影響，只係出門口見有袋外賣但又冇叫過就成頭問號

你條柒頭打字都柒下柒下咁就摺埋先啦
仲要上返嚟柒，我係你就深潛啦

明知台仔低質仲同佢地一般見識

補充返 係屋苑出面條行人路 掉喺地下

跟住借機立歧視法例，禁歧視支那人（但歧視港人無問題）。支共最鍾意巧立名目，將人地啲善意變成萬惡既事

你作為個人客可能小見啲
信我，沒有誰比誰高尚，全部都係仆街
倒瀉嘢當無事，壽司變魚生飯，pizza 打直送
但南亞裔有好多用鬼a/c接單，又唔識同唔想學中文，
所以更仆街，仲有，佢地恰九你唔讓佢地的語言
當然大陸同本地都仆街，沒有誰比誰高尚

南亞師兄好少係步兵, 多數有車
抽中佢地先爽

咁香港不嬲都有種族歧視條例
只係因為支那同港人同種族先用唔到

咁大條種族歧視條例都唔知

戶戶送顧客拒絕印巴裔送外賣遭平台永久停權

油尖旺區議員陳嘉朗表示，收到外賣平台戶戶送（Deliveroo）外賣速遞員投訴，指在平台訂單的附註，發現有客戶要求不要由印度裔及巴基斯坦裔速遞員運送訂單，批評做法歧視，影響外賣速遞員士氣和工作機會，涉及違反《種族歧視條例》。

陳嘉朗引述戶戶送回應指，公司感到十分難過，並表示絕對不能接受此等言論，就針對送餐專員的種族歧視問題，採取零容忍政策，已即時調查事件，永久終止涉事顧客的賬戶。

平機會主席朱敏健早前撰文，呼籲市民同心抗疫，不要只顧指責，指持續的疫情令人疲乏至極，逐漸失去包容和同理心，但卻是社會最需要包容和同理心的時候，內地人士在疫情爆發初期成為眾矢之的，後來是跳舞群組和外傭遭到針對，近日矛頭則指向油尖旺區的少數族裔群體，又說少數人不幸染疫，成為某群組確診者，若將污名化、標籤和指責整個階層或群體是不公平。

原文網址：

好大既apps威喎

內地人士在疫情爆發初期成為眾矢之的，後來是跳舞群組和外傭遭到針對

呢班人俾人針對係抵撚死，平基會你都係收皮啦

睇完來龍去脈 根本好小事 巴打係咪有啲情緒問題

整係吐口水 掉落地
本地已經贏幾條街

試下寫不接受侵侵支持者送餐睇下佢點？

都係嗰句，一樣米養百樣人，我知有南亞裔人士好融入社會好幫到手，甚至係同路人
同時有做popo打柒香港人
但，平均真係好差

冇，件事過咗好耐，見有人講開袋鼠咪上黎吹兩句，都知唔會有咩結果可言

唔係，係一落單就打黎

班南亞渣車成日亂鳩咁黎 我駕車比佢地撞過

其實南亞印巴嘅外賣仔先係會夾幾張單一齊送，你喺街留意下啲車手就知，又成日將啲外賣擺地下pack上車
其實香港同南亞都有仆街外賣仔，不過有得揀我就會揀返香港人。
南亞好多藉口唔送上門，態度又閪，重點係唔識英文又唔識中文，講撚到火滾

我愛UST 南亞仔

但慘在佢地英文都唔得呢

你講到班local唔係咁

修訂下就得啦

之前見到個local步兵左手熊貓右手袋鼠

突然之間左膠上身

見過有人真係咁打

我係咪入錯台，明明連登仔應該同個客企係同一陣線
成日屌人南亞狗既咩，做咩突然聖人上身

眾人皆醉 連登仔獨醒

拒絕英國飛機到港呢

寫「要華人外賣員」，而唔係寫「不要印巴外賣員」，件事會唔會唔同？

不過歧視真係不要得

好撚多人門口無門牌

睇左咁多頁，好彩
連登唔係一面倒Racist, 歧視人
都有好多會講道理，識尊重其他種族

都岩既 佢地送外賣 有啲野做有收入
唔洗咬老綜 算幾好

重點唔係咩人種，最底限度要同d客溝通到丫

試過一次條南亞佬唔識路，唔識中文都算喇，佢d英文我又聽唔明，我講d英文佢又聽唔明，對住個電話係咁講high block,high block,佢就覆我：閪？當堂燥到癲，真係屌你老母閪

最後直接wtsapp佢算9數

黎啦
大重點
重點係唔識英文又唔識中文
咪撚話你歧視你啦
垃圾apps完全唔檢查？？？？？

又係度屌空氣

我就鐘意印巴人送外賣多好多
我都係香港後生一份子,知道90後00後會因為人工太少而加料,攬炒
但印巴人睇得開好多,唔會做呢D行為

啲無證狗周圍扑嘢周圍生，又唔撚學中文英文，三五成群匿係油尖旺深水埗圍威喂，好似而家係我哋比佢哋歧視咁喎

好少事姐你咁勞氣做乜

咁小事都記咁耐 佢做人應該幾辛苦

我都試過 明明我無揀無接觸

咪係
黑命貴 個條黑鬼死就係命
黃種白種就抵撚死吖家下？

直頭要查封Deliveroo

講得好！黃豬先係最低賤

咁香港咪又係成班華人圍位喂，同番本身文化相近人士做fd有乜出

不過南亞裔真係要學好中、英，唔係要係香港生活好難。

其實班南亞人幾好呀 又正正經經搵份工
禮貌算唔錯

咁撚寸？
爆到咁唔比人驚咩，唔得咪話做唔到咪算囉，屌你老母學Big Tech 咁玩政治”正確”？
你今日未做起已經咁撚寸，第日比你大起咗咪玩撚囇？

第一你都唔知人哋係出於咩原因，係歧視定真係驚？
第二你又唔知人哋同印巴有咩經歷？有心理陰影唔撚得？
第三個客有咁嘅要求，你可以話做唔到，如果佢真係接受唔到先話做唔到佢生意囉，幾時到你掛個牌話佢歧視就唔做佢生意？

依到香港唔係加州
玩左膠廣告唔撚work 嫁，屌你老母

種族歧視的確唔抵幫
但户户送比人感覺好dramatic

意義大過實際用途

擺明自己柒揀咗無接觸唔記得，驚人屌佢開始作故仔
唔係佢叫嘅又點會話咩永不錄用又咁撚嬲

送錯地址，打去cs報單號，叫原本個客過來攞返

將個龍來去脈講d講唔d, 等人一齊跟佢屌

建議：自己坐的士/揸車去攞

或者加錢（市場價格供求嚟定）要指定外賣員

如果冇錢就收皮

又要有高級酒店服務又要比飯盒嘅錢

香港都有差lm

搵四五皮一個月

我都唔接受
所以我寧願自己攞街買
我係可以寧願自己做多步既人黎

我都係無揀無接觸
其實嗌得外賣揀無接觸黎把撚，貪你貴啲？

呢個post引晒d 歧視撚出黎

我都試過 等撚左勁耐
嗰時未有得揀無接觸外賣

真，大把印巴佬好勤力做嘢

臭蟲論

垃圾集中地

成單嘢一句反歧視就企到高一高
單嘢根本係關公嚟，你今日支持佢用依個理由唔做人生意，他日你唔想支那仔送外賣比你，你有咁嘅要求你又會係歧視
到時自己屙自己食撚返囇，中撚囇回力鏢就好笑

單嘢同歧唔歧視無咪關係，你做客嘅只係唔想搵咩人serve 自己都無得簡？佢哋社區爆緊，可能只係驚感染想避下就要比你屈歧視？唔撚係呀

起碼唔係去偷呃拐騙 叫自食其力
同埋南亞人都算幾勤力學廣東話
唯一唔好就係好多南亞都唔識路

上次就係見local住步兵好一打三咁拎三袋

DLLM 佢哋次次都將代食物放喺屋企門口地下又點撚樣計呀

係支那人

好小事咋喎，咁就要永不錄用？
咁你人生好多野都唔使用啦，唔明你咁激動做乜！

到到都有黎種族歧視條例啦
依家唔係blm個d唔奶黑人鞋底就等於歧視
佢寫到明唔要印巴 間接令印巴因為自己種族而利益受損=種族歧視
唔止bam ac，呢d可以告埋你
現實就係咁，你只可以話唔要英文speaker唔要伊斯蘭教
你搵呢d同美膠比真係over晒
美國個d係黑人大撚晒

中式正字正確vs西式正治正確

我想要寫明不要支畜速遞員OK

會轉由國安處送外賣俾你

咪係囉，乜都同歧視扯上關係，送一個外賣打四五次電話嚟雞同鴨講，佢求其隊個電話俾路人先知佢走錯第二條邨，等兩個鐘先送到嚟仲穿紙袋跌鳩埋我杯嘢飲

自己煮啦
六點後D餐廳同廚房佬一冇客就拉低口罩做野

印巴送先好, 又有禮貌 又快手

有時都幾驚印巴
唔係講笑
有次叫外賣
同我講左好多野
唔知做乜9

我覺得無問題
又唔係過分平權
歧視係好過份既事

廚房佬可能大把時間都係咁

講真，好多南亞送野，有偷野食

+1
香港廢老呀叔送就無限次打電話俾你

博你唔聽就話無人應機 連樓都唔洗上

印巴送餐成撚日遲到又唔戴口罩

雖然我都覺得少少野又話歧視好撚on9
但係你又係同病毒講好數只會傳染南亞人?

咁你應該係寫能夠用廣東話或英文溝通先好接
你寫明唔要南亞的確係歧視喎

我睇到一舊舊 佢話個外賣掛佢個門口就走
以為佢覺得人冇交帶
原來又唔係 係佢冇叫外賣但人地掛錯左佢度
咁佢又走去投訴
掛錯左可能真係送嗰個矇撚或者人地填錯地址
想個客服點覆你先

最尾句又on99話叫人永不錄用 整個錯覺以為你有幫襯佢咁

上面成堆左膠

班印叉真係唔撚帶口罩

遲d可能全部客cut哂

歧視？我有權選擇架喎，我有比錢架喎，仲要貴十幾蚊喎！
咁我碗米線走芽菜係咪又歧視芽菜呀dllm袋鼠

兒登仔有光環就衝出黎拎架啦
扮晒聖人
一早去返隔離po咪又叫人南X狗、尼哥

唔係講笑 有試過印巴既人一野想扔d外賣過圍欄就當送左 唔想過正門 痴撚線

唔偷食先唔正常

逆向歧視真係好on9，香港既男人先係最被歧視既一群

廚房佬冇人睇到嘅話
十個有九個半都唔戴或者鳩戴架啦

試過有次搭船去長洲
一家十幾口疑似印度籍上船
成年人一路講野又唔戴口罩
個個叫佢戴又扮聽唔明
職員叫佢戴都只係肯遮口唔遮鼻
叫埋船長都叫唔郁
後尾船長停船係海中心用英文話因為有乘客唔戴好口罩可能需要報警先肯戴返
然後架船一郁又除返

如果你話支那人播毒
南亞播得仲犀利

錯誤解決問題方法
講19英文->溝通唔到->要求純正廣東話/英文好嘅人接單
你:講19英文->溝通唔到->唔要南亞
咁19英文同南亞裔有必然關係？講19英文就一定係南亞裔？南亞裔就一定係講19英文？

咁我搭飛機見到黑人渣係咪可以叫轉個白人黎渣?

講真如果真係驚真係怕咪自己去拎囉
又要懶唔肯郁
垃圾

你比幾多錢咁把炮
典型西客口吻

根本班賤畜就要入隔離營

咁一個女仔響屋企都唔比咁要求既
雖然我會唔開門 叫佢放門口

我自己以前都做過啲服務性行業覺得俾客屌好無辜同好慘，盡可能都唔想屌啲cs 自己都辛苦過
雖然班友係唔屌唔化，咁咪索性唔用，依加叫外賣多數直接打俾樓下啲餐廳

有比錢架大哥，每樣野食都加左十幾%

屌咪係
仲以為咩事永不錄用 屌你 你都冇用到
講D唔講D 唔係追哂D comment 都睇唔到來龍去脈

咁你又憑咩鬧黃種人？

會唔會掉返轉 識字識路識睇map先好請呀？
你咁撚搞笑掉轉嚟講都有嘅？

外賣app menu連運費已經比自取貴二三十蚊
仲要佛系等唔知幾時先搵到路嚟
一係就五分鐘打個電話嚟煩鳩住我

事實係我睇親外賣員個名係正常香港人英文名就放心
一見到豬腸咁長嘅名就知有一半機會出事

唉

我比貴啲嘅錢其實係出糧比佢地
無我落柯打佢地食屎啦
知唔知邊個係boss

有科水 買服務 簡邊個送都唔得?
同埋 我去餐廳食野 ，唔想D 同我溝通唔到既人SERVER 我又唔得?

扮撚晒大愛 DELIVEROO

嘩，好賤
成家人都係垃圾

好多印巴仔做外賣
利申, 印巴仔送黎, 會CHECK 緊D

以前經濟未差嗰陣
外賣仔係下欄工，冇本地人做咁滯
一單步兵可以五六十蚊

好幾次叫外賣 ，D南亞人都搵唔到路
9唔搭8 打來 又唔知講咩春

有得簡 都想簡個識路既本地人
同埋D 南亞人 好柒傻西
都話聽唔明 要TEXT MESSAGE , 又係咁打來 9UP

又唔關左膠事既，條街成堆廢老除罩煲煙吹水，支那難民後代咪一鳩樣咁低賤

我都唔想，但佢地次次who fucking cares咁嘅態度令我更火滾，仲要話送張$15 coupon比我下次用我嗌咗兩百幾囉，其他啲錢跌曬落海呀
等到個外賣仔消失咗，啲食肆已經closed，想再嗌都唔得

不如你執執自己嘅表達能力

樓上歧視印巴嘅連登仔唔係以為自己係白人呀？自己都係食物鏈最低層咋，相煎何太急呢

咪係, 香港種族歧視真係好嚴重, 響個app到寫明都夠膽

你講得冇錯呀，南亞真係等於19英文，可能我叫外賣嗰區cheap啲啦，商業區啲南亞英文好啲掛

你個死人垃圾apps 乜鳩狗屎垃圾人都請-中文英文都唔識既人送外賣？？？
屌你 仲要唔屌得
好大既官Apps威吖

換機就得
不過貴好撚多

cut佢線又唔係燥撚到

見親都5,6,7,8,9個 好似豬咁狂生

點解你地咁多奇怪遭遇
我叫親9成都南亞送, no contact擺門口 (門柄掛唔到袋)
次次都好快到又無出事係咪我好彩

一於用無人機送外賣啦

住宅區班南亞好多土生土長，
呢班送餐就快靚正

而油尖旺中西區呢啲
就好多係行街紙問同鄉借戶口開工
呢班就隨時中英文都唔掂

但我就係住中西區

我cut過佢線，不停喺度no no no，好明顯聽唔明。
佢轉頭又打番黎，不過我無聽。
送就送，唔送就把撚就。
所以話嗌外賣呢真係要淡定，唔好比外賣仔捉到你緊張嘅心態，你越緊張佢越得戚。
最後佢咪又係送到上黎

想女人同黑人送比我

我備註已經填埋英文完整地址
睇嚟而家要考慮翻譯埋公仔麵字貼上去

班蝻成日都唔識搵路打電話嚟發脾氣
英文都唔多識隻 明明已經寫清楚點行

記得之前連登有個post

利申番唔係全部都係咁 但係次次出事都係佢哋

唔識英文中文但係識偷渡攞每個月救濟金

唉一陣激親佢 打開我個飯咳幾下我又唔知

黑命貴，黃命賤，
下句未諗到

你唔識玩姐 梗係即刻報警call救護車

今次明顯係種族歧視

好撚慘，隻病明明係華人傳染比佢地，而家調返轉比人歧視

佢地真係經常性唔識路，打黎又唔識英文
幾次送咗去對面嗰棟，完全唔同名囉阿哥
一係就擺喺concierge走咗去dllm

cut佢線好過忍唔住屌鳩佢嘅，希望無痰啦

未見過人爭住認自己低賤

笑左

咁你應該講要識中文咪得囉

其實有無argument都有機會加料嘅
希望啲餐廳可以整啲seal封住個飯盒

雖有多名居住在油尖旺區內的少數族裔確診，油尖旺區區議員陳嘉朗認為，不應將少數族裔污名化，華人同會作聚集和用膳，要求停止歧視。

零接觸式送外賣，正常都係掛响門口手把啦

唔通放响地下咩....

佢都夠薑寫明，人地知佢地址

太極端就唔理性 好似左膠咁

儲埋一次過送，屌你老母

每樣嘢都一步步嚟，當初黑人咪又係反歧視先，跟著就搞平權，之後就玩特權嫁啦，依啲嘢你今日唔理之後咪又係自己食 又到時先嘈呀

加上香港特色，平機會咪借反歧視印巴之後就會套咗去支那人到，你哋咪比繼續比彈藥佢做嘢囉

永久終止該客戶係多舊魚?

笑到hihi

香港地好多痴線客

有次收唔到個餐個cs 又係屈鳩我揀左無接觸
Check,完咪又係賠錢

今次我支持個客

咪係
如果講明識中文 都話歧視你
你咪柒做囉

蝗語：打鳩

我都試過冇揀零接觸佢竟然放我門口就走左 又唔打黎話到左

can leave at door

有條撚屌外賣(仔)掛(撚咗)袋外賣係我門口

屌你咁講我諗起試過叫過一間
佢個盒好似日本便當盒分幾格
個盒扁扁又黑色
間餐廳冚蓋幫個盒四角啪晒釘書機
到我食個陣求其扯爛個蓋
食到某一羹先發現粒釘跌咗落去

以後再叫要數齊四粒釘先敢開餐

佢地住山卡啦

唔係有無歧視問題
係香港人不嬲都歧視人 ，深入到骨髓
而家係度扮大愛

好彩foodpanda俾寫，暫時未試過見到南亞人送

唔知你點解可以咁理解到
就係講唔掂數先要避，講好數仲洗咩避，可能你唔了解印巴區啲環境同生活習慣，簡單嚟講，佢哋係好密集識咁生活係同一個社區，啫係印巴左右鄰居都係印巴，咁佢哋集體感染嘅機率係咪會高過非印巴？

你要知佢哋真係好有群體性，所以先爆到今日

巴打下次抽起粒釘咪咁粗暴扯爛佢啦

啲態度係閪到仆街，樓下有間茶餐廳係自己送外賣，平過咩濕鳩panda
基本上已經冇再用過，我自己親身體驗就一次外賣消失，但聽返啲同事朋友講發覺個問題都幾嚴重

倒瀉都算，外賣消失真係一次都容忍唔到

當初黑人咪又係反歧視先，跟著就搞平權，之後就玩特權嫁啦

必然定律嚟？滑坡到太平洋啦

為左唔好比人有位入所以歧視印巴都ok?????為左唔好比彈藥中共立國安法所以唔好搞運動？？？最可惡個班人你唔識針對 反正支持歧視
手足真係手joke嚟 前年叫手足 今年叫手joke haha

唔通搵人買起佢唔比佢再叫外賣咩

到出咩事cs又淨係比罐頭答覆hea你
而家個客想保障自己外賣寫個明確要求
仲要比你大義凜然咁block返個客轉頭

唔係歧視，但佢地真係連英文都唔識睇，送上黎工廈，有晒街道number，大廈正門對正大馬路，佢都可以送去隔黎果棟。我叫佢落去問保安我果棟點去，佢又唔識問，又走錯左去另一棟，最後我要落去親自迎接佢

唔係話想歧視佢哋 但有d真係有仲味

大家都歧視 咁都攞嚟比

連登仔自己咪又係歧視黑人
成日力架力架咁嗌
做咩呢度又個個正義撚上身

有得揀我梗係揀俾返真正本土香港人賺呢啲錢，佢哋搶單搶到仆街

事實係南亞班撚屌
單又唔識睇 成日拎錯袋
一味鳩沖 倒到爛哂
落單果陣有得寫埋 邊到交收佢地又唔識睇
鳩黎鳩去 屌你老母南亞外賣仔

邊撚個敢冇門牌呀 ABCD都有掛

差 餉 物 業 估 價 署 負 責 編 配 全 港 樓 宇 的 門 牌 號 數 ， 並 確 保 標 示 正 確 門 牌 號 數 。 根 據 《 建 築 物 條 例 》 （ 第 123 章 ） ， 差 餉 物 業 估 價 署 署 長 獲 授 權 向 建 築 物 的 擁 有 人 發 出 命 令 ， 規 定 在 有 關 建 築 物 標 示 獲 編 配 的 門 牌 號 數 。

任 何 人 士 無 合 理 辯 解 而 沒 有 遵 從 差 餉 物 業 估 價 署 署 長 根 據 《 建 築 物 條 例 》 第 32(2) 條 所 發 出 的 標 示 命 令 ， 即 屬 違 反 《 建 築 物 條 例 》 第 40(1C) 條 ， 而 一 經 定 罪 ， 可 處 罰 款 2,000 元 及 監 禁 6 個 月 。

之前見過有段ig片
成功囉到冇跌
但笑到pk

英文地址係冇撚用
一黎佢地唔睇
二黎唔係到到有英文門牌
工廈咁成日送撚錯

寧予外援，不賜家僕
就係你班仆街做撚到咁低賤，人哋有顏色返工就俾高啲人工人，本土自己人就永遠低過有色人種
成撚日話人哋好慘好慘，咁慘嗰啲假難民唔撚死返自己國家？要同佢哋爭食爭公屋，就嚟成個東涌都比呢啲撚樣搞到淪陷晒你哋啲子孫只會拱手相讓遊樂場俾人打板球

biden好波

最撚柒係有班撚樣罩鳩住佢哋，成日覺得人哋好撚慘，人哋當你easy渣

Block 埋家屬
同姓嘅order
同一區order
同一信用卡網絡之所有信用卡

屌 派報紙咩

唔要印巴就搵個孟加拉俾你

人地體力勞動搵食 又冇殺人放火犯法（黑工唔計）

仲要俾你歧視

連登講真話 會比人批鬥
事實係 你班傻西 公屋都無得住，
人地南亞 有份搶你D資源
呢頭係度站道德高地

真 唔係話歧視 但係搭lift都會儘量企開幾步

收皮啦 死左膠 睇你都係撐拜登㗎啦

又唔諗下呢班人只係難民黎
唔識節育 落地生根一屋生十幾個 住劏房
唔係近年有panda 呢種工 有佢地以家咁撚爽?

都未撚講黑底南亞 有成個字頭架
呢班撚樣香港左膠 同白左一樣 養狼狗咬春袋

BLM暴動入面又殺人又搶嘢咪力架囉
想白人比大屋佢哋住咪力架囉
正常黑人咪叫黑人囉

力唔力架都有得分嘅

黑人vs有色人種vs香港假難民問題
係三樣唔同嘅概念
唔好將「叫人nigga」扯去「有色人種」再扯去假難民問題
黃皮膚都係有色人種
香港人去英國都係難民
良禽擇木而棲 政府唔做好政策
喺咁放150同假難民嚟香港
呢個係政府問題

你試下夜晚自己落街睇吓驚唔驚啊
邊撚到racist?? 我哋肯比呢排南亞難民過嚟香港已經好好 洗唔洗當埋佢地自己人啊

咪on9啦 係任何一個地方 都唔會歡迎外來種族

美國咁多年都係白人唔歡迎黑人

澳洲咪又係一樣唔鐘意華人

自己嘅行為代表住自己種族都唔識做好啲

香港人歧視年輕人

我地應該參考下美國對付啲力架個種做法

左膠最肉酸

Click左正常都會通知
有次佢掛完㩒鐘
我開門佢喺𨋢口大嗌
全層都聽到

要好似封侵咁？

真

呀豬呀狗黎曬香港偷福利 但係同時大把香港人要訓街

真心煩
地址已經中英對照寫埋
班南亞次次都要打黎問路
大佬隔住個電話點教你行啊

正😂

除咗成個外賣消失，我仲試過無咗個小食。去cs問，淨係話明我感受，講咗成粒鐘，經常唔出聲諗住我自己收皮錢又唔退

又手足，行過係街過撚個都係手足咁都可以攞上嚟做point

歷史有邊次唔係咁，loop 都loop 幾次啦，你向一個方向走只會越走越偏，Must 嚟嫁嘛，一係你話我知有邊次唔係，將來都唔會啦

啫係有個印巴比亞洲人搞到有心理陰影之後唔想同亞洲人接觸，佢係咪又歧視亞洲人
又例如英國唐人街爆發緊，假設佔60%-70%亞洲人係果到住，咁因為唔想受感染唔同亞洲人接觸，係咪應該告鳩佢

擔心自己都唔撚得，要理咗人感受先，大愛到咁希望你自己都做到先企到咁高啦，以事論事，佢哋社區爆發緊想避得就避，又有咩錯，咁樣又話歧視，係咪因為唔想比人話歧視就要逼自己接受啲想少接觸嘅人？

會唔會太假

留名啲香港左膠幫佢哋洗腳

袋鼠出晒名歧視無論車手定客服

出現了

三樣唔同概念但係源頭一樣你會唔會喺白人國家話自己白人叫有色人種？我喺香港我都唔會叫自己有色人種，香港人係有BNO，英國有責任去照顧返，唔係偷換概念屈香港人做難民

歧視都有得兜個人感情大晒你出去任意強姦啦，唔使理人感受？你嘅行為損害到人利益就係歧視 唔識就上網睇definition啦
閪到個人感情大晒wo
你唔想同人接觸無涉歧視wo但你唔可以因為人地種族就侮辱人/損害人利益
左膠定右膠是撚但 但尊重人係基本要求
法律就係定立嚟警告人唔好侵犯其他人
不過你鐘意咪歧視囉 比人拉9你姐 而且拉得合情合理

終止完再開係咪可以無限擦迎新

真係痴撚線，你哋就要煩惱幾時可以排到公屋幾時儲到首期，點先可以比到仔女最好，
人哋就淨係諗今晚屌閪，上Facebook攞免費BB車再轉售，生咗個牛精仔出嚟，人哋個仔就恰鳩你個仔，你就重諗住用把嘴同人講所謂道理

有啲肥閪港女已經以身作則做免費雞

唔想南亞狗送好撚奇啊 果班人睇到都覺得臭 唔鐘意咪番佢個印度囉 成班叉仔 見到就想嘔

堅估唔到有人同我一樣諗法

就憑你個做雞嘅老母生咗你件黃色狗賤種

擺明係條友柒撚咗唔知自己剔咗無接觸 夾硬想兜返

袋鼠梗係唔歧視啦，佢對華人同印巴都咁撚閪

我怕你啲支那畜生多啲

痴撚線啦，叫我落去？
今晚縮埋喺間房入邊打飛機好過（唔丁黑妹，要白滑大波，有少少啡色都唔要）

突然間好撚驚香港人，你睇吓嗰三萬隻，又殺又姦

南亞狗恐怖一億倍 支那係黑人憎 但南亞係強姦犯果種感覺 男女照搞果種

立場左報都好睇

個人感受就要強姦人 個個似你咁變態咩
依家你理佢感受係咪又唔洗理一個佢感受，五十步笑百步

你指個Definition 有冇講明就算你有咩經歷/心理陰影/同因當時環境因素(疫情)而唔同佢哋接觸就係歧視？
咁依家封關啲國家領導層係咪歧視

其實單嘢又有幾唔尊重？佢冇寫點解唔想接觸印巴嘅原因唔等於佢一直歧視印巴，除非佢今次係第一次叫戶戶送，如果唔係點解今次先特別要求？

而且佢只係選擇serve 自己嘅人啫，睇婦科選擇女醫生唔要男醫生又係咪歧視？照你咁講做得婦科醫生都係專業，唔應該分性別啦，係咪

再者，咁戶戶送咁堅持個客係歧視嘅，咪搵平機會告佢囉，幾時到佢玩政治”正確”幫人貼標簽呀，佢話歧視就歧視呀，夠料咪嘈到上法庭囉

依家拉咗個客未？唔拉係咪啫係唔係歧視？戶戶送會唔會道歉

做得好

垃圾

你知你個user name咩膚色架呵？
同埋唔好係撚就講9人老母啦 尊重人尊重下自己啦

個問題係點解個客唔想就係歧視？

通常嗰啲歧視南亞裔慨香港人，通常都會系投訴「外國歧視問題嚴重」得最大聲嗰啲

如果換轉係唔要支那外賣仔留言一定一面倒支持

笑撚死 你男人老狗咪唔驚囉
你估人地想插你屎忽咩
証明全部人真係無個人思想

真
屌啦星,果次睇CCTV睇下條友到未
佢一入lift將袋野擺落地
我一拎入屋即刻喺膠袋底噴消毒

同埋都唔知係D食店on9
定係車手手車太快
試過幾次叫湯/飲品
送撚到黎係無左半杯
最誇張果次成杯倒瀉哂係膠袋入面

我係住果頭，其實我都唔知有乜好驚

幾時歧視埋班鄉黑呀

係 如果無幫襯到咁撚嬲都唔知做乜
唔係你order,掛起你度會造成你幾大麻煩，麻煩到要永不錄用咁嚴重

你老母比南亞佬輪完生左你隻弱智仔出黎?

咁你心理有問題 要睇醫生

慘得過你井底之蛙呢

呢班元朗狗攞碌棍揼柒人添呀
又唔見你話住元朗啲黃皮狗全部正仆街

歧視唔等如政治正確

一車懸命

有比錢大哂？

如果我係顧客，點解我唔可以選擇為我服務既對象？ 呢的唔係叫歧視，叫喜好，正如你叫雞見到豬扒都唔會入閘。

都係果句，唔好下下都將的唔係岐視既講成岐視。

督佢唔用保溫袋ar ma, 仲可以R sorry code

Racist真係好on9...

唔係大哂，係我有選擇

佢無得俾你揀
你可以選擇唔幫襯佢
大把alternative

送錯姐。。。
ching有躁狂症？
咁emotional既

大把寫到明中英地址都可以打黎問路
又或者有啲無得上樓要大堂等
一打黎一堆極難聽既英文都唔知講咩

成日都想知啲唔識英文嘅師奶點叫野食

好撚癡線

如果女人仔獨居油尖旺深水埗區 可能隨時因為同屋企人嗌交被迫搬出嚟嘅妙齡少女 咁寫明唔要我又覺得好正常喎

做下樣叫做表態下，係人都知換電話號碼可以la

咁使唔使寫明no rapist please?

強姦犯係指已經犯下強姦罪嘅人 只不過係一個傾向性喺度保護自己啫 正如大家如果一樣嘅資歷一樣嘅Academic background有得揀嘅你都想揀個香港醫生而唔係大陸醫生 又正如你哋都唔會鼓勵女仔一個人去印度旅行 你有得揀去邊度旅行點解冇得揀邊個去你屋企呢？我覺得種唔種族歧視呢樣野責任係喺個中介即係袋鼠送貨到 佢有責任去確保消費者嘅安全 油尖旺地方淺窄可能隔離鄰居都會係左近就話 如果你啲女性朋友甚或你女朋友住喺啲偏遠嘅地區例如啲村屋度 你又會唔會介意佢介意叫外賣嗰陣係印巴藉嘅人送？

都唔係你叫外賣
投訴人做乜鳩

你學識尊重其他種族我咪識尊重你囉，柒頭

對啲種族歧視嘅極痴仆街我係唔會浪費時間同佢討論黑格爾同蘭克

我幾時有種族歧視啊 你係咪覆撚錯人啊柒頭

我老母係荷蘭人俾個賤種黃色畜牲中出出嚟

大家都係黃種垃圾不要分那麼細

你屌鳩我屌黃種人，但你就唔敢屌鳩屌南亞人嘅人

你話唔係歧視咪唔係囉 支那賤狗種屎溝精廢物

做咩呀？ 大家都係黃種垃圾，唔駛咁見外喎，呀屎溝精賤蟲

從何見得我唔敢屌啊
我覆緊個個人歧視黃種人我咪屌9佢
我又見唔到歧視南亞外賣個個 我點屌佢啊
好心你啦 紅色大字唔代表有説服力啲架

唔關左膠事喎

你個post好正
引哂成村隱形PR入黎撩交嗌
好耐都無試過一個post block咁多件

南亞先好喎 佢地有禮貌同埋準時
反而香港人成日唔識路，大大個路牌都係咁問路又冇禮貌

人地南亞仔努力工作你就係到用暗示抹黑佢地做野有問題比香港人排斥
依啲post成個中國模式出哂黎

應該只係幫你試下味先姐

真心做得岩 痴L線 咁同種族歧視有咩分別

寫只要香港人又係咪種族歧視

南亞裔但三粒星算唔算香港人

其實係本身香港人質素差

不下一次見到外賣車手拎完件外賣打幾個吃嚏咳呀
都算
仲有個喺收銀拎咗份外賣擺落地
原來係要綁鞋帶

廚房佬又咪係r

可唔可以block 響喉電單車

有d羊響到我以為去左曼谷

唔記得佢隻手申埋入褲

送咗比樓上

扮撚哂野 以為人地唔記得報警拉員工

係咪淨做龍門單

外賣擺落地好常見 之後擺上檯

又污名化 死左膠

我地香港人最撚鍾意幫外族

好撚癲

唔係喎，隔離有個post先大叫南亞蛆滾出香港

佢地同支那人一樣值得被歧視

根本香港就唔配有南亞精英

可能係被人blacklist個個係樓主黎

而家Pizza Hut啲外賣pizza盒都開始貼左seal

兒登大愛左膠
夠膽唔戴口罩去重慶大廈同深水埗行一轉兼同班南亞吹完水先好講啦

bno5+1: 英國歧視問題嚴唔嚴重？
bno5+1: 唔想南亞仔送外賣嚟

同埋放牧式管教真係頂唔順

叫佢叫下鏡啦

呢期某區好多印巴住. 中武肺

你呢啲係must true statements
將南亞換做香港人甚至大陸人一樣講得通

兩間都唔係好野
遲黎唔比cut單

真 我自己都唔鍾意南亞人送
因為試過好多次寫齊中英地址都打黎問路
明明已經係大屋苑好易搵
所以有時真係唔關種族歧視事

用第二個email申請咪得囉

明明已經我係客仲要service你教你上黎
癡撚線
中文 英文都唔撚識就咪柒送外賣啦

個客有咩問題?
我去堂食鐘意叫個靚女serve我又唔撚得呀?

有次教極佢都話唔明唔識 話搵路 拖左勁耐
都唔知係咪扮晒野
我索性叫佢去屋苑m記門口等 我落樓搵佢攞
屌佢老味凍撚晒啲野食

都行撚到落去
自己買唔好？........
我需要笑嗎？gif

又成日倒瀉野 踩單車同電單車班撚樣又仆街 揸到好似係鄉下咁 琴日先一日見到兩單炒蝻亞外賣仔

國際大都會

我試過佢放地下,,,,DLNM

你問下女仔驚唔驚囉ON9

派下水就洗底
屌你老母依家條南亞金剛棒長到去邊？成班未撚去過舊區

梗係唔容忍啦，佔一半係南亞人做

咁搞法就快連我想登廣告請個男人嚟影輯男裝衫嘅相
都話我歧視女人要去平機會告我

咁人地都係做正常程序
都係出手制裁呀 唔做佢生意
佢換AC無所謂喎 再黎咪再BAN

相比之下望下政府做左D咩
射TG 射撚到1日過千粒
瘋狂打壓

唔止ban account, 要ban 埋電話號碼同地址
等啲仆街自己落樓買外賣

有比錢大晒？佢都有權唔做你生意，建議你唔好再用

下次你去一樓一撳鐘仔 見到條女係印巴藉都唔可以Say No
因為左膠會話你歧視佢地

得你一個諗野正路 真係sad

個cs仲話我屋企人收咗啦，然後我答佢我送公司㗎仲要我見佢差唔多到，一放lunch就落咗去等，無見過人囉

有咩好驚，做咩要驚？

強姦，非禮案成日都有，又有幾多單係南亞人做，都好撚多香港人非禮強姦，咁我出街又使唔使驚嗰啲阿叔？

講返外賣，我差唔多日日都會叫外賣，九成都係南亞人送上嚟，間唔時係會問清楚地址，但真係從來都冇壞印象，或者有啲咩問題。

上面班人，根本就係歧視撚，人哋有手有腳，自力更生，咁都屌到咁難聽，真心CLS

南亞送親都倒瀉野次次杯野飲得返半杯屌佢老母仲要唔識路 邊撚個歧視邊個我想正正常常食個外賣可以點做

我諗可能驚溝通唔到姐

印巴係跟從大英帝國接管香港
你一隻支那種講乜撚野先後

講緊門口無寫唔係無編配

咁都可以拉埋政治夾硬講好好笑
你未接觸低層南亞人同自己 身邊人被佢地騷擾就係到洗白就收皮啦
咪撚同我講一班人壞唔代表全部人係
咁你地又歧視大陸人
雙重標準
含撚啦
男人老狗行SSP 班叉仔貪你有屎忽吉呀?
剩係睇蘋果就收皮啦 南亞人D犯罪新聞
個個月都有幾單 係得蘋果唔撚報
含撚啦你

並 確 保 標 示 正 確 門 牌 號 數

收皮啦，歧視咪歧視囉

我以為香港人都係天才
殺人分屍棄屍偷錢走佬走數

影響到二百萬人醒覺

將香港喺美中trade war一隻棋喺角色影響力加強

全香港人都係犯罪天才，香港係犯罪天堂

不接受中國人

成日話人歧視
又唔諗下自己衰咩
南亞懶撚到出汁
都唔係堅撈

班閪仔一日到黑
咩文宣國際牌

藍毛毛個陣又手足又咩
Con nect你老味
宜家反轉豬肚就屎

又話移民去外國（洗碗 送外賣）
由低做起

到頭來
比藍絲更仆街

唉
真係苦笑

犯咗左癌大忌，如果話只接受南亞人士或黑人就無問題

成日講移民會比人歧視，因為自己都係咁樣歧視唔同種族既人

又唔好咁講，人各有志

比唔比藍絲更仆街我唔知，黃絲都有唔同想法嘅人

笑BLM嘅人我都可以理解，但人哋黑人有權有力量影響全世界都要受佢哋影響，努力咁多年想改變權力結構

我就睇唔到笑人班連登仔有咩咁巴閉笑唔係佢自己以外嘅所有人囉

咁同上面班中國人無乜分別，都係覺得世界圍住佢哋轉

慘就慘就家吓香港人係四等公民被一等黨員同二等普通中國人更低等。咁唯有去攻擊比自己更「低等」嘅印巴外賣仔啦

笑啦笑啦喂

梗係唔係must true statement
有冇叫過food panda同deliveroo?
叫完咪知 冇叫過都可以問吓身邊朋友係唔係

你依啲叫中國人討論民主

所以連登都唔少人講
移民去第2個國家之後 盡力學好D當地語言同習慣當地文化同習慣
唔好要人地遷就返你香港人

而家個情況就係呢個post入面都有好多人都叫過Deliveroo
然後有D印巴藉外賣仔中文又唔識講唔識睇 畀埋英文地址佢都搵唔到路
電話同佢講英文又1999咁
連送外賣最基本既野都做唔好 仲要人尊重佢？

叫外賣個當時人都係寫左句「不接受印度裔及巴基斯坦裔居民處理我的外賣訂單」咋喎
邊忽有歧視？
你唔畀個事主佢曾經被印巴藉人士性侵犯然後有陰影所以先咁寫？
乜都唔知就屌左個事主先？

又一個上得連登多
以為現實世界都係用緊連登世界觀嘅傻仔

自己員工可以歧視南亞 唔俾客人有要求？

睇佢打字都成個傻閪咁

你條傻閪係咪有情緒病

扮做野喺香港特色嚟

我都唔鐘意有印巴人送外賣

雖然印巴係有仆街，做古惑仔打手果啲就仆街死啦
但做得戶戶送就都係想自力更生嘅香港人。

咁都叫歧視係咪啫係唔比人因為個人經歷而發自內心地對南亞人有恐懼先

屌你老味間野係邊都搵唔到
又唔識中文
個d出黎阻住地球轉

我諗你搞錯，講緊上到樓有啲門口無號數
你條條例係講緊喺條街掛既門牌